入左怡中地勤

岩岩見左怡中地勤 簽埋約
有冇做緊既巴絲指點下
見個個都話怡中狗也不屌咁 好驚

Hi hi 同行

絲打可唔可以大概講下呢行工作內容係點而家好驚

今日in左隔離果間
等大半個鐘 問勁多野 好仔細 又幾個test 資料對得好仔細
條友 黑口黑面 好唔滿意咁 最後仲話如果得 要second in 我唸都係唔請
又話地勤有手有腳就請
sad到喊

間間公司唔同

堅辛苦，勸你早d轉工

想知Interview 流程係點？

做成點